大家鐘意順腳打翼定係錯腳？

順腳-正評
錯腳-負評

係咪得我唔明

應該係

香港地踢波波底唔好當然順腳

錯腳有進攻

順腳有助攻

雙槍打翼

順腳護波好d

兩隻腳都得

冇影響
利申 左右腳

唔係咁講 錯腳踢邊範數多好多

錯腳先可以SHOW OFF比女女睇

順腳啦
Cut in其實要求都幾高
你見depay係英超cutin無成功過咁滯 即刻廢左武功
順腳落底衰極有限 勁嘅好似bale咁一樣大把波入

隊入面有夾慣又勁既前鋒就順腳

冇既話就錯腳自己射

錯腳翼本身逆足都要幾好先得

無左腳打左邊真係比人睇死

球皇教路

你右腳打左翼, 對面個右閘正路都右腳
佢要用weak foot搶你波
其實有優勢

robben

有道理

如果佢用右腳搶你波, 你推橫又可以保持距離
推返左邊又可以令佢重心移位

呢樣野我都留意左好耐 的確係易d過

錯腳可以rabona出波

順腳可以trivela射波

所以唔洗練逆足

識呢d野一早兩隻腳都識踢波啦

robben?